【人民日扱】樂壇是TVB誤樂領土不可分割的一部分

民主建設樂壇

是每一位香港TVB兒女畢生應盡的義務

推